有冇人張5700xt打機嗰陣會成日綠mon

好灰

頭都綠埋

巴打咁慘

我係彈game又彈game

你算好 我係直接綠mon 要重新開機

！我都係呀，由10月買依家，幾乎日日都綠min

我12月買 巴打諗住點解決

綠mon，但當初SE computer到買拎去SE整，佢地試唔出綠mon

買過2次amd卡都係用用下會黑mon/花mon/輕機
拎去保養完都係好番一排就又唔掂
永不錄用
當我手神唔好都係咁話

On9

未解決到，諗緊過兩日去直接要求換卡

我都諗住過兩日收到張舊卡頂住先

未試過wo

我試過重裝window，重裝driver，換線，check 溫度冇超過70度都會綠mon
我放棄啦，直接要求換一張

咩game

我都係se買
你邊款model
玩mhwi borderlans 3 cod witcher3 都未見過有問題

大機Asus ROG Vega 56 + 細機 Asus Reference 5700XT 都冇遇到呢啲問題 . 有時真係好唔明點解人哋會成日遇到問題 , 我就從來都冇遇過（包括Windows Update)

我係Tuf 三風扇嗰張

之前rx570玩死我
一個月就唔通電
好彩去到一換一比我
但車費時間已經佔張卡5%
真係晒鳩氣

呢張垃圾黎
oc可以去到100度

可以換㗎咩 係換張新嘅定係換其他同價位卡

屌那星，玩兩個鐘city skyline都可以綠4次
仲要係開新檔冇咩建築，應該唔關usage事

Gta 一開Online就會 有時玩FIFA都會

未知佢點處理，聽日打過去問

打機無問題
但黑mon試過
1.熄mon去食飯半個鐘到，開返無訊號要按著開機制關再開機
2.set完bios save and reboot黑mon
如果我唔reboot只係exit就無事
3.重新開機有機會黑mon

鬼佬屌晒鬼
8折賣出去算啦

換張新先賣定唔換賣好啲

要換打算換2070s, 邊隻model好

我都係呢張
但想等佢出新版之後去漢科搏佢換俾我

giga gaming oc or msi ARMOR
咪撚再買tuf

我試左一次無問題
用5700xt pluse 最新driver

我次次更到最新都係綠mon
唔關事

AMD YES ! !

asus 5700xt
成9日彈我game
間中仲要黑mon

vram 過一百度

唔綠就有鬼

Ching 你係唔係用AMD CPU?
我都成日綠mon

係呀
我3600+ tuf 5700xt

怕乜，用amd，性價比高，驚閪

果卷廁紙。。。

我rx5700 每日平均黑mon 2次…

用n卡唔會咁?

綠mon三大可能
1: VRAM壞
2: 散熱墊上得唔好
3: 你超VRAM超得太高

我張powercolor都有事
有時上上下網都綠
打lol都綠
division 就冇綠過

係tuf 問題

藍寶無事

網上search到一大堆5700xt 壞mon post

我玩lol都有綠過
平均2-3日就綠一次
只係插過條hdmi線就OK番

Tuf有史以來最廢5700Xt
仲廢過公版 散熱出曬事 99%都係過熱引發問題
其實Rog都有呢個問題 但因為Rog所以牙石起碼肯回收再改善 Tuf就你死你事
牙石仲係度串串貢賴Amd害佢
屌又唔見藍寶技奸出事？

呢排冇玩division 2 冇體驗彈game

你地咩機箱
成日過百

加多把扇改善下入風喇

手神既野好難講
N卡都試過一次但係拎去換完之後就用左好耐都冇事

用咗6-7年
n卡 都未見過有a卡咁誇張

gigabyte rc5700xt gaming oc更新在最新driver無乜事
之前就出唒事

gigabyte 5700xt 用咗三個月黑過一次mon only, 我諗應該係卡問題

綠mo就慘姐
綠mon唔緊要啦

傻閪先用amd

cpu amd yes
gpu amd NO

Yes r51600x

3900x加5700xt公版
唔超頻無咩事
但係張卡唔夠勁
換左1440p 21比9既mon 打機唔太順

仲諗住換走張RX590
睇黎可以再等下

只喺試過黑mon，更新3月個driver好咗啲

5700XT真係技奸同藍寶威晒
ASUS全垃圾
MSI得gaming x好但貴
紅魔香港又無
太極 XFX就唔多了解

PS15

我1440P 16:9玩既GAME都OK 高畫質60FPS以上

個mon 120hz
希望下代出色啲

效能我覺得OK
但溫度真係唔得
要買頂級非公先可以非OC70度以下
我用144HZ MON
但行10BIT所以開得120HZ

我就覺得熱係無咩問題
主要都係耐唔耐用
同埋穩定啲就好
最好佢預設oc到盡 用家唔洗煩

熱就唔耐用既啦
好快壞卡
公版都有100度好難穩定
5600XT就好勁多
可惜6GB只夠1080P

冇送入風風扇 有冇再加?

太極太貴 依加都好似同Rog一個價
Xfx吊高黎賣
明明Xfx大陸三風扇版同技奸Gaming Oc一個價
香港就格硬貴幾舊

得前面一把14CM
依家用緊AS120 PLUS散熱
諗住單風扇算
我見評測先差一度仲嘈勁多
換走後機箱風扇算得3PIN

前面一把PHANTEKS F140HP放中間
後面TL-C12
散熱單風扇AS120 TL-C12
加埋個箱3風扇應該夠做

Sapphire nitro+ 5700xt ddu 再裝過新driver後完全無事

間唔時會雪花綠一綠咁，但係幾秒既事 閃完又會正常番，直接閃或黑mon到要重開就未試過

我覺得真係好似藍寶無咁多問題
但我都有試過一次黑mon 兩次卡畫面

屌閪 啱啱買咗隻Mount and blade 2 玩左唔夠10分綠左兩次

A卡

永不錄用

第一次見綠mon
平時都係藍/黑

XFX 都係垃圾嚟

我張nitro+ 5700xt rgb 仲用緊19.11.2 driver

係不過好多人踩
仲有技嘉KOL

已上20.3.1屠龍好勁

冇黑?

已經無
岩岩改完BIOS都REBOOT

之前黑到傻
我得閒先試下

一直冇黑過可能我遲join

我3月先加入
打機無黑

#metoo

MSI EVOKE OC新版
試過web browsing果陣無啦啦黑mon不過windows仲正常行緊
要reboot先得
update左20.2.2之後就無事

不過唔知點解有時Chrome有個tab係background播緊youtube
switch去果個tab果陣會lag

彈game

20.3.1 driver 可能有fix 綠mon
抱住最後一次希望重裝driver 同chipset
暫時未有綠mon

我已經放棄左 今日攞咗去漢科嗰度換

我玩幾隻game都無

一換一比你？

係 不過要等兩個星期

魔物係咁彈game,入都入唔到

why我無事

轉返rx 570就冇事

我裝左好多mods唔知有冇影響

ATI藍寶=NVIDIA EVGA

以前買過張7870
成日會黑mon 但係keep住有聲
禁乜都冇反應 點更新都冇用
就決定唔再用

最近砌機都係揀番n卡 就算a卡平都係咁話

5600xt 間中打打下機會黑mon
係咪正常 屌

好正常
Amd driver問題

未試過
你咩版本

AMD 3600 + 5700XT
2日綠一次Mon

睇104樓

Sapphire Radeon Pulse RX 5600 XT 6GB GDDR6
呢個？

10年前聽高登仔講買a卡 5770
唔係driver 彈game 就花屏
之後永不錄用

AMD 驚都有事咁誇?

104樓

104樓有咩睇
唔係好明

果張圖代表咩？

叫你查下自己driver版本

amd 卡只買藍寶

比香港代理玩謝
如果轉返三年保
將來amd大勢真係無得輸

3600 + 藍寶5700XT都綠

你玩咩GAME
底板最新BIOS未?
DRIVER裝好未?

用嚟玩下LOL同畫Autocad
Bios 應該最新啦

唔止綠，仲有pink同黑
最新driver同舊driver都有問題，試過bug到喇叭無聲
賣5700xt比人壓到仆街
asus rog strix 5700xt二手$3000都冇人要

不要再説了
攞左去換 希望冇事

最近換咗2070S 個driver一uninstall 就有返聲
打機都冇綠黑pink

樓主我之前都有綠MON問題
之後算解決左?
1.你RAM降頻 用緊3200就降去3000 我之前一降就冇再出事
2.driver應該唔係問題?我試過好幾個版本都綠過MON
你試下radeon software到/效能/微調 set野
台仔巴哈有文教你點set 你可能要搵下

PS之前幾個drvier都綠MON 直接玩命更新到最盡算
反而係set好radeon software就冇再綠MON 似係頻率/VRAM出事?
radeon software建議每個入左A卡都要去SET 又靜左效能又冇降到
AMD性價比真係嬴在呢個位

比埋link你 我之前都係睇呢篇 通常體質都差唔多掛?
真係唔熟電腦野 所以我跟足STEP去做就算 3D MARKS個啲冇跑過
起馬到依家都冇穿冇爛 效能冇變溫度又降左
長玩3A大作 5-6個鍾都冇出事

如果你試到我個方法work既就pin起佢
AMD肯落手其實幾好

係咪寫包單個個A卡用家都可以用呢個方法解決先
如果唔係 性價比冇贏到

利申係個radeon software 噤噤噤哂做Default
咩都唔改
唔auto oc/降壓/超vram 亦唔手動tune
冇乜彈同黑moon
dx12 唔用
vulkan 都唔用
好似冇乜事

不過呢排冇玩d2 d2 之前彈得最多

DX12/vulkan 效益大過DX11咁多
唔用好可惜

睇黎都係換2070 super 好
唔想再加深我對A卡既壞印象

dx12 有排bug 到痴線
mhw 彈到自動轉返dx11

A卡窮撚用
代價工程師

有情意結去買美股amd

47 冇入上到50咁濟 可以賺返幾十usd 回返個keyboard 錢

收5700xt

可能係GAME問題
DX12好睇遊戲開發者能力

asus當然無人要

我都有呢個問題，呢排玩warzone 會間中打打下黑mon, 我唔知係warzone 問題定我張5600xt 問題

driver 已經update 最新，無oc, 全部default , 打機温度都係五十幾度

我之前張r9 290 都無黑mon 問題，仲玩左六年幾

pulse 5700 xt
20.3.1未試過

我係pulse 5600xt , warzone 本身好似都有問題，我玩場rainbow 6 又無事，所以要搵其他game 試下，但我等緊felton 出code 玩RE3

一樣pulse 5700xt
20.2.2無問題
以前20.1.x會黑mon (mon hun)
升20.2.x同埋hdmi線換做dp線之後就無事了

299-5E411-002SA
299-4E411-002SA
299-4E411-002FC
呢3款可能要up下vbios
可能真係張卡問題或者同底板唔夾
我反而唔係打機黑mon
試過重新開機都無畫面
檢查埋底板bios仲有其他driver囉

幾日之後入返嚟睇下你搞掂未 我嗰兩張卡到而家為止都未有你講嘅問題

我嗰張本身岩岩買，代理已經上左做202SA, 所以理論上就唔使做up vbios

我塊mb 就仲係B85 pro-gamer, i7 4790

我其他方面都冇問題，有試過用chrome 睇Netflix fullscreen 會bluescreen, 但熄左硬件加速就冇再發生過

但其實我都好懷疑係咪warzone 問題，我上網睇過，如果開全螢幕呢好多人都會有黑畫面，但係開borderless 就解決到，我開頭都冇乜問題，因為預設係borderless, 但我手多校過全螢幕之後，就會打打下間中黑畫面，就算轉返borderless 都係

我今晚返去再試下學樓上跟巴哈個setting 先，power supply 我用corsair RM1000, 正常供電就冇乜問題，但穩唔穩定入面有冇死電容，又要再睇吓點,畢竟我而家隻牛都五年幾。

但前提係我就算用R9 290 都冇上述嘅問題，所以我今晚要試多d

冇事
但唔知點解玩bio3 一直維持60 fps
明明一開始接近200
之後慢慢跌落60
會唔會關我用1080p 60hz mon事？

唔敢寫包單解決綠mon黑mon
但係溫度一定會降 靜咗 同埋效能 唔會變

power color red devil無事，用4k mon反而次次開機都出1680*1050

sapphire nitro+
用左一個星期咩事都冇